［集思廣益］ snapchat點樣睇番以前既message

我女朋友話好想睇番以前既對話
話就話save低左但百鳩幾萬個message
睇一個月之前既對話都要碌半個鐘頭
仲有咩辦法可以睇番？

1

2

3

4

My eyes only

Snapchat 嘅原意就係唔想你睇番啊
想睇就用番whatsapp啦

Iphone 禁右上角

偷情app嚟